應唔應該私了個（勇武）火炬小隊

出篇膠文 搞到連登個個玩膠唔推行動post 又搞到個風向轉曬 比我知個小隊退左去邊 一定私了佢地 正仆街來

不分化

而家d打手真係高章 識正反都吹風

？？

濕清私了左藍絲親戚未

真

私曬

睇緊大四喜

樓主係高級五毛

咪屈 我黃到爆

尋晚飲大左 同個藍絲朋友上左床

應該
搞到成個連登風氣咁差==

？

同意。

Weak